運動開始輸，見到大陸人雙腳有d軟

運動開始輸，依家見到大陸人，雙腳，膝頭都會不自覺地有d軟，如果將來輸哂，我諗香港人會回復清朝咁，見到北方統治民族就會不由自主下跪

輸條撚呀?

請善用不推文 跪番大灣區